有冇人屋企同時有養貓狗？

佢地平時係屋企會唔會同大家玩下定係唔理大家？

會唔會怕佢地會打交？

利伸屋企有隻柴犬有dd惡，想養多隻貓但怕番到去會恰隻貓

隻狗10歲 貓3歲
隻狗比隻貓恰
平時好少會兩個痴埋一齊

佢地會唔會一齊玩？ 定實情其實唔理大家？

我隻狗對住其他狗一係就惡人一係就唔理人

我隻狗成日都做主動想同貓玩，但係隻貓唔領情一下就拍開佢

狗係唔夠貓打

推

無養貓冇知一問佢係咪會周屋跳？

姐係會隨時跳上枱面，跳上床之類 可唔可以教識佢唔好跳

貓冇狗對人類果種服從性
唔好期望會教得到佢

我屋企隻貓成日跳上跳落，教唔掂

試過一狗兩貓同一貓一狗，而家一狗一貓（但唔係之前嗰對）。以前嗰對好friend架隻貓會幫狗lam毛又會一齊瞓一齊玩，而家呢對都一齊玩，但玩得好暴力

隻狗8歲 隻貓3個月
一開頭隻狗會有啲激動 但過幾日慣左陣味就無野
隻貓會撩佢玩

啱啱我隻雀亂篤mon㩒錯製

在野黨主席兼職總冠軍獎盃是

貓無狗咁好接受力
所以養貓嘅話最好由bb仔開始養
趁佢認知未成熟

我隻貓淨係會同依隻狗玩
屋企有三隻狗

不過其實我本身麻麻地養貓
隻貓係佢三日大時係工作地方比貓媽遺棄
執左返屋企又行過鬼門關一轉

我隻唐狗就貓痴黎既，勁中意貓
所以諗住拎隻貓返黎比佢開心下

我隻唐狗最中意狂反轉隻貓...隻貓又好enjoy
幫朋友暫養狗時佢地想同貓玩...
隻貓會發脾氣樹起晒d毛，係依隻唔會

隻貓睇獸醫時係人都抱得
個個抱親都會煲水同奶奶手
獸醫話一千隻都冇一隻係咁既性格
一返屋企都冇掂佢佢就狂煲水
要lur人抱
又唔驚剪指甲

本身帶佢返黎時想試下可唔可以訓練做一隻狗
依家好似貓狗mix做一隻野咁...玩唔停唔中意訓覺
又百厭...有時想佢好似其他貓咁狂訓...

朝早同夜晚會追逐一輪。玩到攰就各自訓教

好正